放氣哇佬問題

有冇人裝可以自己調節彈弓力度的放氣哇佬(e.g. gfb / forge)?
想問下通常校到架車幾多轉數先放氣?
如果校到5/6千轉先放氣會唔會有D危險整壞個turbo?